橫掂都無票，梗係支持個可以「攬炒」嘅。

黃屍（扮有票）／肥佬黎 支持 薯片。

自覺無票嘅當然支持「撕裂2.0」
經濟好景，我無著數。
經濟差，我反而有數。

林鄭依啲無經濟背景嘅人，當然可以係被背後嘅有錢佬當做「扯線公仔」。
陳智思（依條暹羅佬）知道未來經濟大撚鑊。

無錯
反正繁榮安定既社會只會令物價高漲
經濟成果只有上層既人享受到
不如來個大撕裂
貧富對立
話唔埋有革命

事實，

經濟好 = 通貨膨脹 = 有資產嘅人受惠 （好多依啲人都有外國護照，有事鐘無艷，無事夏迎春）

所以「大撕裂」就係有機。

條薯片係「糖衣毒藥」，你睇下啲「黃屍豬」就知道我想表達啲乜。